﻿Викрутка Pro  Інструменти  Викрутки  120.00  
Викрутка MiniPro  Інструменти  Викрутки  62.00  
Викрутка Звичайна  Інструменти  Викрутки  34.00  
Молоток Звичайний  Інструменти  Молотки  56.99  
Молоток Pro  Інструменти  Молотки  150.00  
Молоток MiniPro  Інструменти  Молотки  86.99  
Рулетка 15м  Інструменти  Рулетки  95.50
Рулетка 10м  Інструменти  Рулетки  60.50
Рулетка 5м  Інструменти  Рулетки  45.50
Світильник 11  Електротехніка  Освітлення  300.00
Світильник 22  Електротехніка  Освітлення  900.00
Світильник 33  Електротехніка  Освітлення  2700.00
Холодильник 11  Побутова Техніка  Холодильники  8999.99
Холодильник 22  Побутова Техніка  Холодильники  4999.99
Холодильник 33  Побутова Техніка  Холодильники  19999.00
Пральна Машина 11  Побутова Техніка  Пральні Машини  2900.00
Пральна Машини 22  Побутова Техніка  Пральні Машини  5700.00
Пральна Машини 33  Побутова Техніка  Пральні Машини  12000.00
Газова Плита 11  Побутова Техніка  Газові Плити  2700.00
Газова Плита 22  Побутова Техніка  Газові Плити  4000.00
Газова Плита 33  Побутова Техніка  Газові Плити  8000.00
Лак 10л  Декор  Лако-фарбова продукція  1700.00
Лак 5л  Декор  Лако-фарбова продукція  600.00
Лак 3л  Декор  Лако-фарбова продукція  200.00
Шпалери 11  Декор  Шпалери та покриття  140.00
Шпалери 22  Декор  Шпалери та покриття  250.00
Шпалери 33  Декор  Шпалери та покриття  670.00
Ламінат 11  Покриття для підлоги  Ламінат  640.00
Ламінат 22  Покриття для підлоги  Ламінат  1050.00
Ламінат 33  Покриття для підлоги  Ламінат  1470.00
Паркет 11  Покриття для підлоги  Паркет  430.00
Паркет 22  Покриття для підлоги  Паркет  580.00
Паркет 33  Покриття для підлоги  Паркет  790.00
Лінолеум 11  Покриття для підлоги  Лінолеум  130.00
Лінолеум 22  Покриття для підлоги  Лінолеум  380.00
Лінолеум 33  Покриття для підлоги  Лінолеум  590.00
Плитка 11  Покриття для підлоги  Плитка  30.00
Плитка 22  Покриття для підлоги  Плитка  380.00
Плитка 33  Покриття для підлоги  Плитка  490.00
Ванна 11  Сантехніка  Ванна кімната  2030.00
Ванна 22  Сантехніка  Ванна кімната  3080.00
Ванна 33  Сантехніка  Ванна кімната  10490.00
Кабіна 11  Сантехніка  Ванна кімната  2430.00
Кабіна 22  Сантехніка  Ванна кімната  5380.00
Кабіна 33  Сантехніка  Ванна кімната  14490.00
Мийка 11  Сантехніка  Мийки  1230.00
Мийка 22  Сантехніка  Мийки  2380.00
Мийка 33  Сантехніка  Мийки  3490.00
Двері 11  Вироби з дерева  Двері  1230.00
Двері 22  Вироби з дерева  Двері  5380.00
Двері 33  Вироби з дерева  Двері  9490.00
Стіл 11  Вироби з дерева  Столи  630.00
Стіл 22  Вироби з дерева  Столи  1380.00
Стіл 33  Вироби з дерева  Столи  3450.00
Крісло 11  Вироби з дерева  Крісла  230.00
Крісло 22  Вироби з дерева  Крісла  380.00
Крісло 33  Вироби з дерева  Крісла  790.00